女朋友寧願同部電話拍拖都唔想理我

想訴下苦 女朋友對我愈來愈冷淡咁
近排我地出街 佢好大部份時間都係係到玩電話然後Hea應我
平時出街就係咁係到同我投訴番工D唔開心的事
咁互相分擔下壓力好正常 但平時只有佢講無我講
我有時唔開心想搵人傾訴 同我女朋友講 但其實佢根本無心聽
講講下插我嘴講佢自己野 又話我講野語氣好悶唔想聽
到我搵自己D兄弟講個陣 佢又會話我咩都唔同佢講

每逢節日好似正係得我單方面送野咁 （例如情人節 ）
好似好唔願意放心機係我到 雖然前排我投訴完之後 佢送左部電腦比我
但其實我唔係想要禮物 我只係想要正常交流

性事方面 佢換左公司之後就無la la 訂左3條規則
1. 未沖涼唔比我掂
2. 星期一至五要番工 所以唔比我掂佢 因為佢會覺得攰
3. 每次扑野正係比1Q

如果真係攰 我都可以諒解 但佢番到屋企就走去睇電視玩電話死都唔去沖涼
玩到12點幾沖完涼LA 自己繼續玩電話玩到零晨1點幾2點先瞓
好la 終於比我等到星期6日la 佢有時又話忙同攰唔想做愛
咁男人年少力壯 性慾強都好正常姐 我成日撩佢做愛 佢就話我當佢洩慾工具
雖然我認我咸濕但我拍拖咁耐我都無格硬黎過 要佢話OK 我先會掂佢
佢平日話攰唔想做 我都無逼過佢 近幾個月每月做愛次數都唔夠6次
仲有接近2個月時間係完全無得掂 搞到我次次想做愛都好似要求佢咁
我反映完之後 我女朋友同我講：「其它人都係一星期一次LA 什至無LA 好出奇咩？」
又無LALA屈我有叫雞的意圖（但我根本對叫雞無興趣 ）

到有得做愛時 佢連前戲都叫我唔想我做正係叫我快D入 想我快D完事
我又買過Sex toy諗住增加下多D情趣 但其實佢跟本無興趣 好似性冷感咁
但佢又唔係真係性冷感 以前剛剛拍拖時成日都會扑野 佢都會主動要求

可能你地會話帽事 但係佢除左番工之外其餘時間連星期6日都比曬我 所以應該無帽
因為平時我都要番工同番學 我除左做功課同做野之外就比曬D時間我女朋友
放棄左好多同家人、朋友、運動、打機的時間
同佢一齊時只係望住佢係到玩電話搞到我好灰

帽事既

唉我明

未沖涼點洗走上一手啲精啊

星期一至五你無得掂姐

成個post有七成篇幅都係講緊做愛
你都係精蟲上腦啫
去叫雞啦

都估到有人講篇文嘅比例
我其實想講嘅係佢對我無左性趣之餘平日又唔太點理我 只係講開講埋啲性事上嘅野訴下苦姐

雞就一定唔會叫ga la 我又未至於話精蟲上腦上到會背叛女朋友

路易吉.....加油....除咗頂帽無事嫁啦

好撚大怨氣
你實係平時發放哂d怨氣俾你條女
對住d咁撚負能量既人
乜女都應該對你無興趣

每個月六次好少咩

現實我就冇發放怨氣比屋企人同女友嘅
因為最後都係要我受番同道歉 費事搵自己麻煩

不過我承應自己都有責任反省下近排有咩做得唔好嘅

可能電話裏有更重要的人

性事嗰part咁似講我 我都兩個月無畀男友掂 但唔關帽事 係真係有啲冷感 我都諗緊點算

上半part同樓主一撚樣 仲要話返我轉頭做咩唔講下自己嘢 心諗每次我講都hea應我 咁我都知可能我每日既生活真係無咩特別 但都俾少少反應都得掛 咁你無心樣聽就唔好話我唔講啦

I know that feel

讀緊書同居？！

睇錯左 應該係半工讀
你地咁樣應該諗清楚係咪應該分手
因為性事唔夾會有好撚多問題

同佢溝通下啦...
可能平時佢真係好大壓力呢

我諗好多男仔生活應該比較單調
我試過講左成5分鐘野 佢話聽唔到 叫我講多次
講到一半途中佢又插嘴講第二啲野
之後又話唔記得我講咩叫我再講過

其實性方面佢無興趣我都唔係最介意
最多我打飛機姐
但出到黎少交流先最慘
我有問過我女朋友 我係咪有咩做得唔好 佢又話冇

我信我女朋友無去識第二個男仔
有時大家仲係好sweet 但因為愈來愈少交流
感覺上同佢距離愈來愈遠咁

3. 每次扑野正係比1Q

咁你比錢佢加鐘唔得咩

其實我pt讀緊碩士

做愛唔係最緊要嘅
性事方面少我接受到 但唔可以無
雖然我上面呻話我地做好少
但個次數我挽強接受到嘅
只係我都想佢注重番男人真係有呢方面需要 而唔係正係責怪我咸濕

加上我同佢都經歷左好多難忘嘅野
（怕比人起底唔方便講）
如果做愛同分手2選1
我寧願成世無得做愛都唔想無左佢

我唔洗逼佢做愛 正係想佢放低電話 正視番我地相處情況

會再努力試下

可能我都比到壓力佢而我之前唔知

最憎d人食飯玩電話
勁無禮貌，當人冇到

好似我

佢同你呻開工啲嘢有無正面去開解下佢了解下佢

樓主帶帽之後可唔可以上黎講番聲,我想睇下我既直覺準唔準

去搵番家人、朋友、運動、打機的時間

可能係佢覺得係你身邊好有安全感
唔洗傾計都好舒服

坐低同佢傾傾 認真

愛人的同時都要愛自己
唔好將自己所有時間都留俾佢，佢只會覺得你隨手可得，唔會珍惜
留番d時間俾自己的生活圈
最後，上黎叫春無用架，同佢坦誠傾下喇
如果佢連傾都唔想傾，咁勸樓主盡早回頭是涯喇

部電話識震
你識唔識

男人冇愛都可以性
女人就性之餘要帶點愛
佢提出規矩就係唔想同你做咁多
夠佢自己洩慾
同應付吓你就算

你有冇得閒畀d驚喜佢呀？有時男仔唔主動放d甜蜜落段感情度，個女仔feel唔到sweet，就會令到個人都唔sweet架喇

我有啊 有時我制造完驚喜 意為佢會覺得好sweet 但其實佢好多時都好似無咩反應咁 可能我仲未捉到佢心意
反而佢好鍾意收到我寫個啲節日/生日卡

不過公道啲講
雖然佢平時無咩心思 但我地拍左幾年拖佢都洗左成十萬係我身上

認真傾
搞唔掂就分
或者你冷漠咁對佢

你都幾仆街下喎

可唔可以講下咩驚喜？自己諗唔掂就照抄愛說電影/小說既橋啦
上面睇到你話問女友自己有咩做到唔好.見到呢到就知你好無自信.犯左最大既禁忌

On9 講緊樓主未沖涼啊

咁佢玩電話係玩咩先 玩wts定打機

我呢半年掂都無得掂啦

其實佢打機姐
偷望過佢wtsapp都無同男仔講野嘅

所以上面有啲巴絲話帽事我都無理

我個人係有啲自卑 同我女朋友有啲強勢

啱啱同佢傾左 話因爲佢公司壓大 而出到黎見到我黑口黑面 （利申：我無搵佢出氣）
其實因為前排我有啲家事要處理搞到我好唔開心
（當初拍拖都係因為我比佢感覺好幽默而一齊）

我試下對住佢笑多啲睇下大家有冇好轉先

佢應該有另一個發展緊既目標
對你冷淡係非常明顯既證據

就係望太耐電話先入黎諗住多啲綠色對眼冇咁攰